其實係咪每個男人都淨係鍾意揸大波

本身自己得A cup
都叫做有少少波咁
但每次男朋友同我做愛都唔會揸波
又唔會幫我奶lin
其實我係咪只係一個肉便器
之前問過佢介唔介意
佢話：唔係啊！你性格又好 腳又長又幼，好夠啦

唉 好苦惱

你都識講A Cup渣到啲乜

揸下安慰下我都好
佢真係次次都只係揸屎忽

好憎大波
完全冇美感

唔大點揸
你會揸張紙

講真 勉強冇幸福 格硬渣只會更加在意

A cup就唔好拿出來講啦

鍾意揸大j

係我既話連扯都扯唔起啦
咁你無波咪玩腳囉
A cup點揸姐
奶lin不如食提子乾

過黎我度，揸完再奶奶完再啜

你知唔知咩叫揸 少少都無凸出黎邊有野揸到上手

A cup但有小小波 咩玩法？

Sis唔好太介意，唔係個個都中意揸😆

冇波點揸

我都覺
我著衫好多女仔fd話有氣質
問我點襯衫

其實都唔係 我本身都羨慕大波妺 但睇得多av發現大波既硬係好似有啲下垂咁 有啲誇張到好似甩咁 所以大波都未必好 要大波得尼個型令先perfect

男人老狗點會有波

俾你都揀個大碌鳩㗎啦

其實細波都好
奶同揸都會high

靚唔靚先

又長又幼
諗起筷子

你連細都唔係 係無

都比幾多人話似陳瀅
你覺得呢

波細無問題架
有技術就得
取長補短

咁如果B cup 算唔算有波呢？🤔

認真答，我唔鐘意大波

黎m前幾日都有B

A cup呢
Heidi個種

No

咁幾多先算有呢？？？

請善用起低功能

你有靚樣搭救

最少C/D

C但係如果上胸無咩肉其實都係睇落好細

請善用起底功能

我係你粉絲呀呀呀呀呀！！！！

好想同你做愛

「搣」 同 揸 係兩回事，搞清楚先唔該

鍾意腦肌多啲

既然自己都咁清楚 做乜仲要開post問人呢

想人地答你唔係黎哄你

鳳爪波A cup我揸自己都得喇

唔係

我淨係鐘意腳
對其他部位冇興趣

gay佬渣咩波

揸定捽

我唔係先

我鐘意小

A cup 果d 唔係叫揸 係叫搣

車頭

扮野

真
我ex 真係aa cup
大粒lin

痴線
真係接受唔到
細b已經好turn down

有其他野咪得

腳>波

你都識講係A Cup，肥仔對波都大過你

絲有無著岩bra？

細波邊有得揸

A cup 一隻手揸兩邊單手雙lin
谷M自然升B
利申 腳膠唔介意冇波

A cup = 有少少波？ 你肯定？

唔係個個男人都鐘意大波。
太大亦唔係好事。

你條仔唔揸你，可唔可試下由你叫佢揸下啊？

佢都答咗你唔介意。你仍然咁苦惱。咁你問佢黎做咩？以後全部估撚哂咪得攞。仲駛問嘅咩？

下 我好中意腳喎
試過玩腳玩到射

吸手波先正

係 不過正常黎講唔會為左對波飛條女

大波妹到中年加大肚腩變大媽

唔係
樣大曬

揸空氣？

A cup我ok

你自卑就咪撚賴條仔啦
佢愛你 射得出咪得囉
你話你一除bra 佢就軟
咁就話姐

講咁耐
腳圖呢？